如果比朋友欺騙/背叛 應該踢爆佢定係扮唔知

假設一個情況，無意中得知有個朋友欺騙我。我自己本身疑心重都算謹慎，信得過既朋友得兩三個。稍微有點不甘心，因為我第一次真正被騙了。

我唔算有損失，或者係佢未想出手害我。我有試探過佢，結果佢都係若無其事。明明只要佢講返真話，我咩都可以接受。

明明就算佢做錯過D咩事，我甚至都可以幫佢隱瞞。唔明，點解佢既說謊對象要係我呢？都幾諷刺，係佢唔珍惜我。佢講既說話又係咩意思呢？我會開始猜測係咪對我既警告。

佢都係選擇演戲，我好無語。就算佢呃過我，我都唔會再提返件事。我唔中意計較岩同錯，只係想佢對我真誠。以佢既智商，無可能唔明我既意思。我覺得傷心，好唔甘心比佢呃。但想睇落去，想知佢有咩目的。

或者我應該扮咩都唔知，但就會開始防備佢。本身信佢信到連銀行ac重要野pw，我都可以隨時比佢。始終我對佢既信任程度好高，真心唔想失去一個我信得過既人。

或者唔想踢爆佢，係希望佢自己自首。佢可以信我，就算佢有咩事我都會係佢身邊。唔需要呃我，我本來就心軟。對錯都唔重要，我會企係佢呢邊。

佢對我既虛情假意，佢對我既好又似係真。我覺得我唔會睇錯人，佢一定有D咩難言之隱。我仲係信佢，無可救藥。連藉口都幫佢諗埋，我覺得只要佢坦白，我可以前事不計。

而家對住佢，我要打醒十二分精神。對佢講野要開始用腦修飾語言，其實我唔想咁樣對佢。同佢既關係已經變質，但自己唔想無左佢。唔想攤牌，仲在乎佢。

唉，如果換轉佢係一個普通既Hi Bye FD。我諗我一早同佢反左面，我仲點會幫佢諗咁多。我又要照顧佢既感受，我又想知道事情真相。

我覺得我好失敗，因為我無能力令佢講真話。

喺邊方面嘅欺騙? 金錢上面利益方面?

無實際事件好難判斷邊個有道理

一係錢 一係女人架啦
除非你係男人

睇完成篇文都唔知係講緊邊方面